### Changer votre token utilisateur

<div>
  <img
    alt="TUTORIAL-ACTIONS-USER_TOKEN"
    src="https://raw.githubusercontent.com/multi-coop/gitribute-documentation-content/main/images/tutorial/commented/tutorial-06.png"
    />
</div>

Par défaut Gitribute utilise un jeton (ou _token_) d'un "utilisateur fantôme". Le déploiement de Gitribute sur https://gitribute.multi.coop utilise par exemple le jeton de l'utilisateur fantôme `multi-contributor` par défaut. Grâce à ce _token_ d'un "utilisateur fantôme" il vous est possible de contribuer à un fichier sans avoir à vous créer un compte sur Github ou Gitlab.

Ce _token_ est essentiel pour que vous puissiez "sauver" les modifications que vous avez effectuées depuis le widget. Le _token_ permet en effet d'envoyer des requêtes en `PUT` ou en `POST` vers Github ou Gitlab. 

Cela étant et si vous êtes familier avec Github et/ou Gitlab (et que vous avez déjà un compte ) vous pouvez changer le _token_ par défaut pour utiliser le vôtre. Cliquez simplement sur le bouton <span class="icon"><i class="mdi mdi-account"></i></span> puis cliquez sur "Changer", et enfin collez votre propre _token_.

<div style="border: thin solid lightgrey;">
  <img
    alt="TUTORIAL-ACTIONS-USER_TOKEN-DIALOG"
    src="https://raw.githubusercontent.com/multi-coop/gitribute-documentation-content/main/images/tutorial/actions-token.png"
    />
</div>
